
                      Lo mejor: los geniales efectos visuales y si eso lo mezclamos con el diseño de los monstruos, buh simplemente brutal la historia y los personajes son mucho mejores que los de godzilla de 2014 y me gusto mucho el final ya que refuerza muy bien la idea de que godzilla es un defensor de la tierra,[spoiler] y me encanto que rodan se pusiera del lado de godzilla,vuelven a ser amigos,es como si king ghidorah los hubiera corrompido, debió ser eso,y me encantó que reutilizaran la banda sonora original del 54-74.
                                                              (En conclusion)
Godzilla king of the monsters es una obra maestra y simplemente la mejor película que e visto en toda mi vida.
        
            